有無人自己上去換大陸牌？

諗住聽日自己上去搞，有無人可以分享下經驗

暫住証一定要搵人搞

可唔可以tg問小小野

Kinggg42

搞得掂暫住證就無問題，其他去到車管所慢慢搞都得

一千蚊agent幫你搞啦，連體檢都免埋

冇左暫住證啦
依家係臨時入境登記表

自己搞就幾百蚊搞掂

去車管所門口間照相館就幫你搞晒，全包980

咁平?
李健係咪要2000?
我個牌今年到期，知唔知續的話要幾錢?

李賤係水魚價，之前問要2100
不過佢係可以幫你拎牌係香港攞
自己搞多數要上兩次
續牌好似都係400幾，同埋唔洗暫住證
所以去車管所book左時間直接去就得

續牌唔洗居住證?
咁我自己去搞都得

2個月前搞過
羅湖車管對面有間影相鋪
980全包

流程如下：
比左錢，帶你去驗眼，
同時佢同事係度幫你搞暫住兼拎籌
驗完返黎，所有文件齊晒，去車管所等叫number
完成手續拎返張紙比老闆，佢2日後會幫你拎
(唔好揀郵寄）
唔想再返多次大陸，可以比多50叫老闆拎完後寄比你（我叫佢寄順豐）
一星期收證

呢位巴打做到嘢

其實有得即日攞，不過我早一晚上咗去影證件相先。到第二朝去派出所，再去車管所，3個鐘拿到牌。$480牌費，$520 tips。

驗眼要驗啲咩，色弱咁點

上星期去左

睇大細E字版

我都色弱, 2013年拎大陸牌

塔單問
大陸牌點轉香港牌

利申之前大陸做野先考大陸牌...

我自己上去搞，開心使用中

原來車管隔離咁平，等我仲去李健2千蚊

我想將電單車牌換埋大陸牌，我問李健，佢話要將大陸私家車牌註銷連埋電單車牌重新搞過，係咪咁

乜唔係禁左26既咩 仲整黎做咩